D馬尾妹真係好正

有冇巴打好馬尾

公主頭正d

咩係公主頭

馬尾控

第一個台妹來
成日看佢ig

馬尾同好

第2張mor牙

賣叔

巴打你真識貨

學生妹

小麥色肌膚+馬尾

孖辮先係王道

黑髮/啡髮馬尾 世界第一

My叔世界第一

第三張
不了

馬尾

賣叔堅正
之前開過post 問有無人J 開但無人理
以為啲人覺得唔正添

成日覺得女仔舉起雙手扎辮個動作好正好性感
見到格肋底仲正

覺得my叔個人比較真同玩得 由佢facebook講飲飲食食開始已經支持緊佢 仲有唔知點解好中意佢把聲有種洗腦feel

馬尾妹

此帖必火

求名

特別係高馬尾

屌拿星 咁都有麻油G

扎馬尾嗰時

留名

G

深感同意

more

巴打識貨

真係好得意

d女好撚正呀

樣

無撚得輸

仲要長個隻先正 好似最尾個張

屌你老母你食開屎？

馬尾真係好撚正

馬尾+黑/啡長直真係世界第一

lm

csk好撚正

賣叔係我架

前題要樣靚身材正

馬尾?

其實係關個樣事 唔關條馬尾事

鍾意人紮"繼"多啲

好想 和佢狂啪啪啪

騎乘佢

冇得輸

同好

求第一張ig

講起馬尾
諗起好多年前有個好似日本妹嘅圖圍住浴巾對手舉起扎馬尾

[quote]
馬尾妹 [/quote]
我屌你咩
行撚開啦

公主頭正啲，當年樂瞳

有張圖過女仔圍住浴巾好似十幾年前已經有

公平d 佢都係馬尾妹黎 大家都要丁埋佢

good

呢款咪公主頭囉，好gf feel

右邊more

右邊

4頁都冇公理妹，點討論呀

🈶️無 爸打 試過 用老漢推車 一路拉能住條馬尾

係咁用力抽插 ？

點解香港咁少高馬尾

依張真係
青春呀

有冇丸子頭

推！

呢個好正 叫咩名?

最尾個張more

Vivi Tam

幾好

我識佢 同過佢行山

講咁耐竟然無呢張經典J圖

馬尾+200分

好撚正

鍾意放頭髮多D

一開fb見到

成住髮菜咁不了

name?

ptgf嚟 幫襯吓學生妹幫補家計啦

好正

你肯定?

雙馬尾派

oic
摩牙

有冇人覺得個閪好似個嘴